Ollid keik Herkülla walla kohhus täiesti Herkülla walla kohto maeas koos.
Pea wannem Mats Unt XXX
kõrwa mehhed Mihkel Kressel XXX
Ado Raud XXX
Sel päwal ei olnud minki suggust kohto asja toimetamist muud kui lahkusid üksteisest ärra.
Peawannem Mats Unt XXX
kõrwamehhed Mihkel Kressel XXX
Ado Raud XXX
Kohto kirjotaja Karel Waldekop
